[TG] 深度電影討論台

小弟知道好多人都想有個地方可以好好討論電影，同接觸更多不同類型既電影，但奈何好多時入左啲所謂電影吹水台都變左普通吹水台，真正講電影既少之又少

有見及此，小弟就開左個TG gp，一心聚集一班醉心於電影既同好，召集所有愛好的電影既各位

為左確保本群唔淪為無聊吹水台，為大家提供一個只討論電影既平台，所以麻煩大家花少少時間答幾條非常簡單既問題，唔該晒～

正喎～

ok

noted with thanks

幾好

嘩

J填左

填左

Ok

填晒

Lm 等心情好d 填